有無手足星期日一齊出黎睇笑波子 XD？

今日岩岩發現星期日荷里活廣場有個乜撚拳皇go啟動禮，請左全香港最紅、No.1、最靚仔既youtuber兼歌手【笑波子】！ 本人就好撚迷佢，但我好怕醜。有無手足果日可以陪我一齊去睇佢

仲有兩塊唔知邊到搵返黎既豬扒

負評 上一頁
唔洗理打手

垃撚圾